其實元朗恐襲 原本係比隻牌政府上拎返民心

可惜成個政府 掛住中聯辦

如果當晚拉鳩曬南邊圍班白衫垃圾
第二日記者 霸氣出黎回應
第三日 屌鳩義士 破壞一國兩制

咁樣又柒左
又失曬民心

第二日半個新界自行戒嚴

今次元朗單野 政府 唔定性做恐襲香港人係唔會接受

正苦有份主導, 驚犬直頭參與埋

好似果陣689咁, 正苦點會敢落太多手

仲要記者會明示暗示係示威令到班老黑出黎，同令到黑警唔夠人

大家已經有哂證據警黑合作啦，咁樣錄音機法大家只會嬲多兩錢重

盧一哥仲話要係港島 調人過去元朗

上水 屯門 天水圍
每邊搵二十個 黑警 行路去元朗都唔洗一個鐘啦

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏